拍拖既感覺好奇妙

兩個人機緣巧合下相識
一齊經歷過開心既日子
忙既時候會諗起對方 有時又會亂諗野
由一個人既生活變做兩個人 無時無刻都會諗起另一半
每次諗番起都覺得好神奇 拍拖既時間過得特別快
我愛你呀女朋友仔 巴打們一齊努力啦

散咗仲奇妙

比你講左

醒啦喂

FF

食左藥未？

見到post名就想入黎講呢句

遲早都散 散得清脆未算慘

頂

利申：
比人飛兩個月
岩岩有拖拍
戀愛既感覺真好

曖昧仲正

唔柒想知啊屌你老母

我都好想拍拖

屌 高汁回覆

世界真細小

小小

小得真奇妙

妙妙

係嘅